中共禁兩澳洲學者入境 報復兩週前澳洲禁兩中共學者入境

環球時報：中國禁兩澳洲「反華」學者入境

內地環球時報報道，中國根據出入境管理法，禁止兩名澳洲「反華」學者入境，包括公共倫理學者漢密爾頓，指他多次污衊中國通過公開信息及黑客手段，竊取情報，又炒作所謂中國對影響及滲透澳洲，鼓吹美國和西方應採取有效措施強力「回推」。另一名被禁入境中國學者，是澳戰略政策研究所研究員周安瀾，報道指研究所是澳洲反華輿論旗手，周安瀾頻頻污衊中國高校對外合作是為「軍事目的」，聯同澳記者炒作「中國間諜」王立強案。

澳洲兩星期前就外國滲透新南威爾士州議會事件，注銷兩名在當地的中國學者簽證，指兩人與涉案的工黨議員莫斯爾曼的華裔員工張智森，有一個微信通訊群組。

原文網址：

支共係間諜

毒撚又贏

小學雞

而家去得大陸嘅都係共諜嚟㗎啦

係咪因為澳洲智庫整左呢個網呢
千祈唔好去睇啊

【最強文宣！】「新疆數據計畫」上線！一站式提供有關新疆受壓迫民族嘅資料

仲去是咪on9?

係